歡迎考車fail嘅智障入嚟傾下偈（45）之屌你油魔又加價

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑

但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂

佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌

係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣
🤣
不過最後都 1️⃣
✅
pass 😂
😂
😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神
311 我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9

206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
考牌官190
幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟)
唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
用戶條鳩太長
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐

睇下你屬於邊一類人？

你班仆街陰我

今個post要update返個表先得

劈死你個仆街

翻緊工update唔到
下次
下次下次下次大概可以

南豬巴間鋪起邊？

冇問

有無車房係黃？

想搵定間 有咩事都無咁驚

買車啦 買車啦
返原廠咪得

二手爛車一部

買左咩車車
幾錢

未買

睇中邊架

寶馬520

幾多年車

5

幾錢呀⋯⋯

我老婆想考是咪駕院會一條龍搞掂？

你老婆醒唔醒定柒鈷碌？

廿個

咁都二手爛車 rich
廿個我買到全新swift sport

Rich

加少少買架520d

柒

咁做返個聰明人 唔好考搭的士Uber算啦

真係考就鴨駕

佢唔會揸純粹比佢學多樣野

咪晒錢啦

咁去 鴨駕啦 正常 弱智都要pass
考嘅唔線係 兜2個圈 全部右轉
係工業區入面 最多可能有死車
pass 率極高
不過要比2皮
我自己出去學 10堂 大約都7000-8000

大家早晨
你地水力有無咁好
一陣追番 舊post 你地吹過d 咩先

好多痴線佬

你絲定巴

真絲

我唔準你咁講你自己

我唔係痴線佬

邊駛兩皮一萬四左右

有棍真絲

加到$18,000左右啦（如果佢有機會用到持續進修基金嘅話

小妹先係

大家都係肥佬， 唔好再扮了

啱啱再s3nd左信重考棍波丙部，唔知又要等幾奈

唔好咁

做咩 雀仔想對人起機/基?

上個post 你都有份做成架 所以我有權懷疑你都係一分子

講多次個生態先
小心 153 唔好透露個人資料 tg ig 果d 比佢
豆巴係on99 院長
閃巴係基
其他都好正常

唔關我事架

所以153係痴線佬

無話過佢唔係 痴漢黎
男女都要小心

你班PK仔推得咁快
搞到我想覆返尋日啲留言都唔得

覆返涉巴先
唔知佢睇唔睇到

早晨
今朝想覆PO已經爆左
搞到覆唔返

153終極危險人物黎

#me too
e 家我仲追緊 到 30頁到

覆返用戶巴
唔知佢睇唔睇到

我考2線
即係迴旋處左轉個條
我覺得個條線最易
一知係行呢條線 勁開心

我都去到 20就收左手
12點 1點一on 就見到 39 40 頁
心諗 眼訓 等人地中1001算

Hi 我係創始人

我剩係睇返邊個覆過我就算
太長放棄追啦

老舂同意
大家一齊認清左個事實

on9 基因始祖

你係全場最癲個件

佢寫到明唔比用基金一萬

咪爆啦

我強迫症呀 要睇哂所有有關嘅事

喺條鳩太長巴

可以爆左 名額 佢名額有限 同某d 駕院先用到

係人都知既事
你問個PO邊個唔知

你太有恆心
佩服你

嗰陣部好似剩係得沙田先有依家係咪好多地方都有？

處女座問題

冇

要上網睇番 有次見到元朗都有

個名太長
都係叫返用戶巴算

咁 e 家講番清楚 等人地知你極危險

我都係處女座
冇你咁癲

想係沙田補鐘，求介紹

先謝

授課地址(二擇其一)
小瀝源分校 – 新界沙田小瀝源沙田圍路138號
元朗分校 – 新界元朗南生圍涌業路38號

佢講緊冇人唔知呀

咪爆喇

要pin

次次都覆唔到初見絲
佢最近少左出現？

我非基

我要完美架 我係 典型港女臭閪黎

唔係

一講基你就出現

琴晚好似有出現

我可以色

要搵初見絲 佢有考田補鐘介紹 你捕佢上線啦

閃閃穿梭機

sor9 我get 錯野

要澄清番先得
如果唔係個個都以為我係真基就不得了

個個都誤會你係非基

考完鴨駕再出去補鐘又得唔得
如果唔理幾錢嘅話

有錢點都得

依家九龍棍van一節（45min）幾錢？

佢有覆到我
但我又覆唔返佢
咁易就爆PO

冇人「以為」
因為真係真

唔係誤會
係真係非基

你係真係非常之基

鴨駕考完都一定一定一定要補鐘
唔係隨時考完都交返隻P出去

真
好少可咁認同你講既野

我學300

對唔住

非基
一上黎就屈我

冇人屈你
大家都係幫你面對現實

真係幫緊我咩

見到戇豆講買車 我好撚驚

豆巴平時去開邊度

咁你係咩車先得㗎

佢買車番工唔抵
番到中午就放工
渣車會好蝕
btw 唔知佢番/生活係邊頭

渣電車呢

屌法屍 屈鳩我 咒人肥
明明我係好人黎嘅 逗爸我都會祝福 (我為左佢d 豆仔豆女先去祝福佢咋
估落到咁睇我

一係睇埋有無地方 叉電
無嘅 都係蝕

benz架電車好吸引

不過考唔到講咩都冇用

講到咁我懷疑你係巴

我真係絲

考官list竟然冇187

信住一半先
benz 好撚正 如果 歐鳩車黎講 我都係推 benz
坐過舊款都好撚屍伏

講多d detail 之後有機會先再加番落去
我記得你上個post 有出現過 講全部fail 哂

要信我

做工屌打TSLA 35渣benz

暫時坐過 benz b250 ml250 都已經好爽
ts撚就 modle s 同 x d100p

考一次26大約幾錢左右.....
我考完強制用咗3160, 仲有路試未報,應該會去沙駕度報名

窮撚唔會諗R鳩車 model 3已經覺得貴

未坐過 3 .一出果時 redtube 講 造工差 上到 80 之後有風聲定漏風
同埋 我最憎前面無左個 panel 搬左去中間
我e 家都係睇中左 rav4 / 唔知有無機玩a 仔250

但諗起啲牌費同油錢就唔想買油車

襯佢 35 年前 未停油車之前要玩下油車

屋企仲有架echo可以練下車

嘩，咁兩節咪600...好過去搶

原來就係你
吹爆左個PO

冇屈
眾所周知既事實黎

以後叫佢出門去邊前講聲

唔明
發生乜事

考之前嗰個禮拜上左三日 每日三節

新個架EQA？

對唔住 我錯了

係啊

呢度好多巴扮小妹
所以好多人唔肯信

真
好想架GLC快啲出
想轉benz

佢哋唔信我都冇辦法

咁租車又幾多？

好似一千

續航麻麻喎
而且0-100加速要成8.9秒
快過land rover discovery sport少少咋喎

唔洗快

呢度既絲有自摸絲、初見絲、訓斥絲、外太空絲
仲有我

跟住已經唔知了

仲有我

唔快既話好無癮
起步慢都算
主要係cut線冇咁方便

咁姐係電車都係得tsla?

想買電車最緊要係屋企/公司附近有得叉電
唔係會覺得非常麻煩

tsla我覺得唔太適合新手
因為加速太快好難控制

如果真係一定要電車
比起tsla都係揀返eqa算

咁究竟係邊個呀

都係考到再算

你幾時考？
考邊個場

大家都誤會晒我
我係非基

岩岩個星期二肥左永孝街

有冇諗住抽快期
棍VAN？

係啊肥左丙only
會試吓抽先

我下個月鴨駕老強到時見

有人知我心意 真係好
驚中伏嘛

我係真小妹

相呢

我都係

你有棍

冇
咪屈

唔好扮

冇扮

哇 劣

冇人信

正

搞錯

冇人會信你架啦

點會

今日要ot

ok 喎

btw 都係信一半先

點解唔信我

唔止
仲要最老又最廢

幾時考
而家個個阿sir都爆鐘

我噚晚返咗嚟好耐
掛著你

7/4

太遲搵

最廢係我？有無問過綠色垃圾巴

無嗱
呢期個個阿sir都爆鐘
連駕院都係
噚晚先話比唔到堂
但又唔掉我比其他阿sir湊
今舖點算啊

佢瘦底

都揸熟晒 驚閪咩

真絲無人信，真基就大把人爭住認

又咩唔得
有錢咩都得

俾你含我碌鳩

豆巴返觀塘

我無呀
係誤會

勿起底

努力努力

呃撚含可恥

報唔到快期講乜都無用

OT咪又是坐同吹

你無恥 扮基想含我碌鳩

以前肥咗一次棍波van嚟緊打算考自動波算 唔理啲人點講了
反正拎嚟代步又唔係拎嚟搵食 自己揸得開心咪得
反而兩個碌真係要考番棍波 自動波嘅電單車牌真係冇乜用

當然唔係

你要知道每過一分鐘就無咗六十秒

同埋我媽係女人

好大件事

咁我真基

人哋真係有長期病患
你呢天生弱智?

一直都叫大家考廢牌

考幾點?
我哋可以相認呀

你含唔含我碌鳩？

唔自爆

你都pass
我好有壓力架

咁廢唔廢得過外太空絲 佢考三次先pass

成車台都知

祝你成功考到p牌

豆巴錫晒你

死痴線佬

我唔會推你嘅
邊個阿蛇教你呀

你好衰呀
又恰人哋

我咁講你係咪好開心先？

我就係想大家開心

我痴線又有咩所謂

Btw 太陽從東方升起

水係向低流

生生不息 天大喜事

要阿蛇都唔要你啲口水

佢不在 無問題

你個腦是咪真有事

衰妹你好得閒

唔講

阿sir 其實教得ok, 係我學野慢。

老人家係差d

唔含

唔好後悔

好少俾男人含

肥先係正常

我真絲

吊頸都抖啖氣得啩

咁鬼驚青
你身好多屎
你上學車王look look啦
咁遲先揾補鐘
肥咗又比多一萬架喇

唔好啦

估唔到咁旺場

乙部冇大剔都肥

一齊肥

復考呀
個個sir都爆呀

唔制
呢次唔跟隊

女仔好少考棍VAN
你真勁

話自己係小妹
好可疑

你收皮啦

你唔係絲
又小妹又貼張咁既相

真

抱抱

因為想去到英國都有得揸

pin this

咁我係真絲

健身室GG

之前考車揸都個考牌官訓左，最後係pass之後隔多左一排出車

返工返到裝修都要做埋

裝修師

冇得扮工

有做開GYM？

想問肥路試 想再補考有無得去鴨駕排快期

屌係油塘考 難得一路冇車 調完頭出路口見冇車咪出 點知有架的士狗踩住油衝落嚟 考牌官一踩brake收皮

今日考澤安 果然 163係好官

喂

岩岩做做下野見到個c打拎住張黃紙面帶笑容
好想認識佢
不過睇佢個樣都係pass左唔會入黎呢個po同你地班智障玩

南豬巴 星期日我同153黎搵你呀
間鋪起邊呀？

中上環

呢度真係我考得最多次咩

地址 please
Tg: hugo1991

伯母唔想你哂左咁多錢唔開心之餘打擊到你呃左個牌翻黎齋擺咋

你tg 敲我門

唔是咁架

Btw恭喜哂
Between 你去開邊頭？我避一避 風水佬話我過馬路要小心

幾時去喇

揾間近啲
新界牛有好多應該

唔得架
除非你本身係佢哋學生

你收唔切?

即係pass咗啦

豆叔曳呀

我代佢答你
無興趣識你
btw,你智障小心講嘢呀吓

Ok明白 唔該ching

揸多啲就okay

你又知佢冇
我非智障非基

你哋係咁吹水吹到我問考26大約幾錢都無人覆

Me 上年11月報 鴨駕 全餐 唔學夜晚 8千幾

絕對肯定
你入得嚟所以你係

因為呢度唔是26
呢度係46

冇錯

我答左佢佢無視我

放工好辛苦 唔想do了

而家排筆試要幾耐

今日油塘輸左比個廢老
鯉魚門線螺旋處左轉CUT右線

左邊有個廢老向馬路出面行緊
右邊有幾架車

我已經留意到個廢老慢駛諗住CUT右
點知比人一野踩停左

如果無左個廢老就1TAKE 廢老真係阻住地球轉既物種黎
DKLM

最後肥撚左
車都未開就肥撚咗

多謝你

星期日出到黎指住你黎笑

新黎嘅智障麻煩一個跟一個去同153報道交資料同入會費

我都覺
雖然都係未太識泊車

我仲未拖過女仔手仔唔想死住

正啦 易抽快期呀

依家合格左講風涼話笑人啦

星期日有個fd都想黎
我地可以組個連登183club
矮過183唔比加入

女？

$10雀巴咪唔可以加入

Hi 鏡頭巴

我反而覺得上高超道比較好
即係迴旋處直去果條

三手軚果到上斜果邊好多死車，怕執唔切生

條鳩太長巴

Hi 小妹

點解？

邊有

西營盤Ursus Fitness有30多宗初步確診，涉及超過50人確診或初步確診，逾240名顧客要強制檢疫

所以話，點敢報尾期

gym群組

肥乙pass丙咪好過肥丙pass乙

仲唸緊鏡頭巴係邊個

之後又爆
所以只可以抽快期，隨非疫情過左

係唔係欣榮街出黃格仔果個位...？

唔撚知
我估係扭死軚

呢d真係就係比車撞都自己攞嚟咁危險玩命

去拎包膠？

扭死軑唔係當大tick?

是

咪爆

不過我之前係排尾期 咁啱完曬一波有得考

lm想聽

唔話你知

冇大剔啊

無大剔點肥？

屌你老木又扮情深

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑

但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂

佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌

係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣
🤣
不過最後都 1️⃣
✅
pass 😂
😂
😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神
311 我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9

206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
考牌官190
幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟)
唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
用戶條鳩太長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐

睇下你屬於邊一類人？

小弟係第一次考

pin

無人想知你啲傻閪點搵你

太危險
如果未復考 隨時又delay幾個月
唔博了

你值得擁有

有冇人有玩i horse

而家反而驚乙部

行丙部cfu話無咩問題，聽日睇運了

乙部一緊張就出事
丙部就睇彩數

我無笑你 你唔好誤會 只係攞你做例子

幾時打gay

你聽日考呀

多細剔掛
點知姐

我唔打機

快期system閂左
無得填定d野
要鬥快

二百個細剔都唔會fail

可能剔錯咗 你打去問下

係

可唔可以麻煩大家幫我集氣

過左大半年了

係勁博莫雷拉 4.1倍

可以

見你平時份人ok 咁祝你考牌2 take過

鬥一番？

愛你

都可以問 可能個p牌一早準備好 你無去攞

你個臭豆

希望下一次停考之前考到第2次

打麻雀唔計

祝你合格仲想點 你講你想點

我要一take pass

1 take fail

咁祝你一take pass

多謝

學校出返去嗰到

可唔可以加?
188
我第一次考唔知規矩
唔知唔可以問佢行咩線

油塘一出右轉有2條線
我向個停線問佢行邊條
佢好似機械人咁既語氣:前面轉右
一直都係好機械人咁既語氣講轉左轉右

唔知係咪因為咁踩到佢條尾啦
我油塘螺旋處轉左(姐係鯉魚門線啦)
轉左之後要cut右
但係右邊有幾架車 左邊有個廢老向馬路出面行緊
我有望到個廢老既 我係慢駛緊等機會轉右
點知佢又用機械人咁既語氣大叫:[危險啊]一野踩停我

個狗官比我既感覺係好差

自膠 睇唔到調頭

真心好唔抵

睇落似你太驚青

小妹會唔會又改期

冇乜車又冇死車 天時地利本身已經贏晒 死DC9

今晚我會整理post44同45啲名單

大家等我

唔好掛
我下月考

仲今晚

無 我唔太緊張咁開車
佢踩停我之後 好撚嬲 但我都立即著車繼續行
比著有d已經手忙腳亂

佢個個機械人語氣真係好on9
仆街黎

依家打麻雀 咪嘈住晒

巴打幾點考的？

今晚幫你加啦

真係好慘
我雖然只係被改一次改完一次幾又等左3個半月先有得抽，如果等朱山又可能要一兩個月，變相其實被改左7-8個月期咁滯 最仆街係佢改到我一考完就停考，無得趁疫情未起拿拿臨補鐘retake

希望醒目快期會快d

你呢家仲未有期？

兩點幾差唔多三點

點有期 未夠7日就停止報名

到3月15先有得抽快期排慢期

仲牙朗抵你肥

我個時都係天時地利有哂比人剔擰頭一個大剔

一齊加油

無期想加油都唔得

冇油
咁你同我加油啦

自私合併11月尾仲係5月31

依家隨時排個快期已經要5月

但依家尾期可能排到7月都似，真係點都抽快

啜波

佢都不想努力

我聽日過黎扮廢老你一扭我就跳入個停車格

其實係咪最好停左車拉埋手制，唔好比個官覺得你隨時想衝出去？

我聽日都差唔多時間

廢老 dc9出沒既高峰

咁我一野撞死你
要死一齊死

原來係你 差啲認唔出

信考牌官唔驚
佢dup得切嘅

我一定會認住你個負心漢

我日理萬機 點幾得晒咁多人

打暈佢再撞你

起碼武肺完咗先

咁你唔駛去都得 變成風土病

我地有同一思路

ig見到原來以前班同學今日中六畢業
應該係得我一個咁快出嚟做嘢

唔好咁

咁唔洗戴口罩先

153師

我係女啊屌

我都係呀屌
佢哋都唔信我哋

e 個先係最難抽 每個月個場試只係開 幾日

我估要2個月 以上
半年前都delay 到 要2個月先考到筆試

你唔好啦

搞到佢哋以為我好似你咁

有bno 真好我只能去澳洲

我冇啊

想去自駕遊咋

我真直都無人信

你聽日考油塘咩?

係

咁睇黎你係好細個我個cfu 成日以為我20頭，成日教我做人道理，但其實我仲大過佢佢新年個時仲比利是我dllm

以為你移民

點解去英國自駕遊？

我同你同年紀

我早一年出世就有bno

我80後wo

見到有廢老行緊就望鏡，停車保持距離

我都想移民過去

遲到師

98寶寶

差不多

show me your breast
講錯 best 先岩

80後但無bno 好柒

佢地無你咁賤男 食咁多奻

做乜又改名
差d 喎認得你個名 如果唔睇埋入面嘅話

我有我有
我 過多半年就應該過英國架啦

(。)(。)

因為美股豬到要搵社工

記住多啲上水傾偈

唔好咁緊張 好似正常咁就得

個個都走

1834633幫唔到你

屌 真係認唔到

雀巴去咗邊

無得唔走，你仲細，快啲識個bno 中佬啦

btw 巴打個名

你地點夠我黎

我講非基講左就黎20幾個po
但有人都仲係屈緊我

假波
( . ) ( . )

咁點都會
雖然我唔係入e 個gp 先pass

其實係有冇諗過你自己唔肯面對事實

我咪bno 中佬
快d 識me

有bin嘅女朋友得唔得

粉紅色可遇不可求

咁不如順便轉基la

都話你係巴

無屈過 事實黎

好少何會認同你

個事實咪就係我非基

又扮屍 明明有棍 同153一樣

係gay

不了

我講野不嬲有道理

非基

你咪啱晒

唔比人sheshe 嘅

我同你

走開

我就真係非基

個時我好驚直上個條
因為要由內線出
啲車成日都唔肯讓
見你要出仲特登篤油行快啲
所以都係鐘意2線
不過最緊要唔係1線就得

Btw我係絲

我其實都load左陣

躝啦

真
十個小妹十個巴

做乜鬥慘大會咁

我前晚返左家鄉
仲有隻喺山腰等緊

唔駛轉
佢整身係

其實佢係邊個 好熟又唔記得左

非常可疑

1線係咪即係四山街果條

sorry絲打因為呢到太多棍絲，搞到我亂曬

有棍師

求下你地信我

就係咁多人扮絲
先會咁多人唔信連登有絲

肥左佬之後，有排都無得揸c fu 架閪車，有啲失落，有啲掛住支波棍

掛住支棍

佢乜水？

之前個名係

又硬又成日彈棍

係 四山街個條
個迴旋處又煩
又逆線上斜又多人上落貨
危險到爆

唔緊要
呢度太多騙徒

我都好驚

因為其實都係行過一次咁多

*本

你同153一樣咁可疑

基

hi鏡頭巴

你學左幾多堂？

我都唔知

Hi閃閃穿梭基

都話非基
點解鏡頭巴你都要屈我

硬棍師

棍撞棍

成日2上3波時卡住卡住

卡棍師

有次唔夠速都硬推上3波，feel 到個波箱就爆咁

hiace 已經到咗極限係時候到我㗎fc發揮

我都係成日心急唔想架車震

我都唔明點解考車要上一次3波，明明2波都可以好快行40好驚丫

人在做車在震

最想同小妹震

其實係仲要可能前面好多車，上得幾秒又要落2波成個DJ咁捽黎捽去

40行天橋好驚仲要cut 線

你夠屈我係巴
以後叫你穿梭基

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
用戶條鳩太長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打為例子)

我之前考個時都勁驚行上40
後黎第一次上高速時淆到飛起 勁驚上70

pin this 678

好多人fail

連登仔喎 勁廢

再肥我考沙架算

佢根本就係穿梭機

ok 歡迎你

到時做到真正既 沙架制霸

fail list 好長

我驚你都係fail

廢j

尊重啦

沙架再3制霸

死神來了
死神又來了
死神再三來了
死神四來了
絕命終結站

點考都fail

結論坐車算

真係絲

678去再邊 我整得咁辛苦都唔pin我

Okok

咁刺激

考左？

佢fail撚咗 咪提佢傷心野

sorry

由九龍塘揸去何文田考場

比個成日笑既考官送左3個大tick ,dllm

多謝小妹

好似一轉彎就要反車咁

F=ma 我成日一波轉灣，比個c fu 屌

你揸天竺鼠車車？

揸天竺鼠車車就佢幫我轉埋我唔使理佢啦

你都有睇？我個仔好中意🤣🤣逢星期二就睇新一集

淨係睇咗頭幾集

想喊，今日一take fail丙部😫
係咪易家全部人都要等15/3先知幾時有得考？
會唔會有排排，今日元駕啲職員話要考左疫情影響果啲先

係我今日都係fail丙部 要等15號後先知幾時有期

歡迎加入快期幸運大抽獎團

係
會

唔好同我爭

中2 細圈肥佬揮手區

又多兩件fail
Iloveu30000 都唔知係咪警嫂 改咁嘅名
小曼

保護手足

唔屈你了
你都唔好屈我

唔係警嫂🙁🙁fail已經好唔開心，唔好屈我

要抽架？啫抽唔到就排尾期？咁有排考唔洗考🙁

突然又咁多新人

hi 聽日去揸車有咩感受

佢揸咩車？

學車呀

各位聽日唔好喺沙田出現 聽日雀巴學車

你講到去考車咁

佢差唔多日日都講啦

鬼記得咩

賣車未呀

無 依家瞓交 好累今日做野

係咪煲劇煲到太攰

唔係 去交貨
經過駕院

我自己無車點賣

買車 太累 手眼都殘
睇左未

果然係廢老

天4月底就去Mel喇

再見了西多士

我都係
成日同我講世途險惡
要好好保護自己

你返去買馬啦 屌你老木 CD-ROM

連10蚊都買唔起

你柒字頭喎
又呃

我會唔捨得你 雖然唔識你真人 但覺得你係一個唔輸得 堅強嘅人 對好多事都會感恩

去到外國要好好照顧自己 珍重

豆爸上

前晚先買完仲贏咗幾舊水 都唔識做肯定俾人屌 cd-rom

屌你老木 今日都冇馬跑

你CD-ROM 笑撚到我 俾人屌住走

哦
原來你都係狗公

如果唔係我 你邊度有得睇

睇完都唔知發生咩事

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6261)

#797 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾大家開心多次

多到認唔到

你個衰仔包
走前我會揾你食西多士

美金？

係咪即係跟錯個藍絲買波？

跟

CD-ROM 屌你老木 吔屎啦

唔需要睇

佢哋應該有啲私人因怨

我未死
好似遺言咁
我唔係唔輸得
只係要求高啫
我都真心祝福
你同豆家上下要平安健康快樂呀
有緣澳洲見

帶埋我去搵吓啲澳洲姐姐

帶埋我走

幾時過去

你仲差我一餐5guys係咪想走數

你都係

唔係同你講收嗲啦

你有英國又唔去

CD-ROM 屌你老木 吔屎啦

妹妹執包袱
起行

走！

咩我差你
係你差我兩餐喎

我身體上準備好但係我心理上未準備好

咱們回家

唔跟痴線佬返屋企

你記錯 你話去澳洲前請我食

尊重下

痴線佬唔使尊重

即係你

早抖各位智障

你係

屌你老木 吔屎啦

漏咗個 cd-rom

上次入黎咒我肥佬

做得好終於捉到佢

係我咩？

係你啊

已fced

法官大人 反對控方提出不實陳述

法官大人 我屌

法官大人 反對控方呈交未被法庭接納嘅證據

反對有效

Pin 我個list
我整得好辛苦

我最後問多你一次 魯芬你屌唔屌 黃夏惠你又屌唔屌

唔好作出無謂嘅反抗

唔屌

屌你老木 喫屎啦 又話瞓覺

天才 pin #560 呀

Pin 左啦 bb

sor 少用連登

其實係153咒你

佢未改名前係藍色字

非咪9up

咪係
咁都比佢屈落我度

唔好爭啦大家都有份

其實係你思覺失調記錯姐

真 只係想你知道真相

風雨駒

我就係乙衰左先好輕鬆咁考丙 諗住成功左 點知

又係你 你要講幾多次

真。大大

考到快期先定下一次停考先
停考前未抽》d期就比左改期既人先，永世都無得考

我表姐一家年尾都去英國
另一個表姐一家幾年前都已經去左星洲

打去申訴專員公署投訴啦

可以報尾期既，不過幾個月後又爆就gg，又補完鐘無得考

佢講幾難得丫麻，隨街都搵到個唔比乙影響啦

無咁快，考埋車牌再諗

你女朋友有無笑你

佢過左疫情先敢報名

佢可能快過你有牌

咁又無可能
幾年考5次都夠啦

再考中2細圈又再仆街多次就真心gg

有期先啦 大帝

多謝鏡頭絲
連登有愛

你是咪腦退化
很嚴重喎
都係唔好揸車嗱

比花叔屌唔同我講

我幫你拆掂佢嘛

真係佢

原來你先係真正嘅大蛇

佢好似跟咗杜狗其實佢哋有咩恩怨情仇

你之前冤枉我

之前啲人叫杜狗將派嘅捐去612

佢話點解犯法都要幫

仆街藍絲黎

喜訊就係
1take pass唔係fail

我都係同某幾個有啲交情咁姐

原來係咁

扑過？

其實我屋企大部份人
老早已經喺西方

證據

咪on9非基

係呀
一定要

個個都話自己非基究竟有幾多個真係非基

要唔要多隻寵物識自己痾尿同打飛機

唔想去搵返出嚟

起碼10個post之前

你咪有囉 我都係大你少少可以考慮吓我

對唔字

算你啦

可以登記資料 不過佢會打比你

咁應該係個個都高學歷既家庭

我都諗過去英國讀phd 但係無人無物

Ive 仔都係留返係香港打份閪工算啦

阿姨級都嫁晒啦
仔女都幾個嗱

連登啲巴是咪痴線
個個都咁L嘅

你已經係證人
佢走唔甩的了

2件真基

太好了

無被發現?

真係多舊魚

全部屋企人係哂香港都唔知點走

都唔係全部
一半啦
好多30歲就去做開荒牛
當時剩係識幾隻ABC咋
不過啲仔女就真係巧多高學歷

唔一定
如果有得走就走啦

自己一個又係難搞啲嘅

那有錢

唔好咁諗，因為佢地唔走 唔代表你唔走得

掉轉
自己一個有錢一定去讀
但依家有女朋友，同佢走佢屋企都唔會制

早幾年想讀MSc in speech therapy 但無錢
依家又已經2字尾 無可能幾年唔做野無收入ft讀書+ 到時可能飽和左，要immigrate去外國又唔會係做中英文ST

萬事起頭難
繼續留香港
只有苦不堪言
但老實
如果決定唔走
真係考慮北移
反正早晚被溝淡
內地地大
居住環境相對大
香港人聰明
唔少內地人仲對香港人有好感

有女朋友咁就已經唔係自己一個人嘅事了

冇可能唔做嘢㗎啦 起碼都要返啲pt

爸爸媽媽供得起第一年嗎?
第二年讀唔讀遲啲再算
然後係嗰邊搵嘢做
有公司擔保其實已經解決大部分問題

就係等緊佢張機票咋
佢陪我大

佢唔可以

coco哥去英國隻狗仲未去

真痴線
btw

唔係呀

係，但ST workload大太，教都無得訓，

冇啦 屋企冇咩多餘錢

之前話兩老睇住先
但到依家都未見佢講話隻狗過左去

肥咗果陣打爆垃圾桶條疤仲係到

我隻貓都睇住我大

如果最後真係無
就考慮吓北移
至少生活壓力無咁大
其實北京杭州可以考慮一下

搞錯呀
無良心

肥唔肥架?
雀巴同2000絲都有貓架

瘦的

佢細個嘅時候街邊執返嚟

見佢同隻狗講遲d英國見

可能安頓好先運過去掛

見U of Reading distant 讀tuition fee平一半
但簡得uk d uni都係為左住夠5年攞居留權啦

No 好多中招case

好有愛心

屋企啲貓都係領養的

介唔介意養多隻嘢

佢地好惡

你成日失驚無神彈一句 睇黎真係波台傻佬黎

就係想脫離大陸 仲叫人搬返去

又係你

支持支持
我隻狗都係2個月領養返嚟

但願

南珠隻狗呀

面對現實啦
仲脱離
去到咁嘅地步
大家心照不宣
走唔到嘅
就揾條舒服嘅路行

早晨

你叫架咩

678地產

舉個例啫
香港人咁醒爬
要搵錢唔難
仲要講緊你起果邊cap水成本低咁多
當你開餐廳
香港份租依家疫情要三上三按
搵牌佬再攪裝修
都冇左100個啦
夠起大陸請埋人run間鋪有凸

又要起身返工

今日條鳩太長巴打考車 祝佢一帆風順

條鳩太長巴打你考完記得上黎報告

早
今日幾點學車呀

So late

我好早 成個鐘前講左早晨啦

屌你老木CD-ROM 吔屎啦

唔好學埋啲咁低智商嘅野

好好笑 你個藍絲俾人鬧走

成班財大氣粗

波台係咁

我地智障歡迎你

你都有去波台？

今日學車車 準備俾人屌
1212 隻腳呀

前邊果個你老襟

冇係吹水台唔小心禁左入去

輕鬆 棍波其實唔難

你今朝好似比平時早左？

俾貓喵醒
鬧鐘

你哋好早

有冇喺張床到行嚟行去

我都想俾隻貓或者狗叫醒

要上堂
不過你都一樣

岩岩上車

仲等緊巴士countdown 緊15號

15號我都未抽得

一樣，但都好緊張，今日搵人搞快期先

番工？

比定資料先

so sad

唔想返工

你去同153揾姨姨啦
佢呢方面有好多經驗

唔同佢去

都啱

可以唔洗姨姨
發達都得

點發達
可唔可以稍微指點迷津

我知點發達就唔洗返工

咁要等運到

等緊

如果我父母去左旅行夜晚冇返屋企
我隻大貓就會半夜三更（大概兩點至四點）
係我房門口狂叫
叫得勁淒厲好似有人要宰左佢咁
勁有恆心叫勁耐
搞到我冇覺好訓

有時夜晚餵野食餵得唔夠多
細貓就會走去抓我房門
係咁一路抓一路叫
要我起身餵佢食野

兩隻衰野都唔俾人訓個好覺

聽到已經覺得攰
所以要養都要唸清楚

仲有次我唔舒服
見暈一野撻落床度諗住訓陣
平時我唔俾啲貓上我床
佢地好乖從來唔會上我床

但個次隻大貓見我撻落床
即時跳上我張床係咁聞我個頭
又行來行去
好似驚我死Ｑ左咁
都唔知鬧唔鬧佢叫佢落返床好

平時又唔見佢地咁嗲我
我只係一個剷屎官

呢啲好似幾sweet
之前睇到條片
有個男主人扮暈低
佢隻狗即刻過去聞佢
好緊張係佢身邊行黎行去

二千萬剷屎官

係，類似呢種
但平時我隻大貓勁高竇
年紀大左之後好少理我
最多係訓得冧個時我摸佢會「嗚喵」咁應下我
但就好少會好似細貓咁係咁死磨爛磨我隻腳

以前年紀冇咁大時
大貓都會上我張凳訓我後面
（阻住我挨落個凳背度）
有時就會跳上我大脾訓

但而家已經冇了
老左完全唔想郁唔想理我

咁你send 條片嚟睇下
有勁先
我幫阿姨哋interview

我果隻都係 叫都唔望下我

貓就係咁衰
心情好就理下你
平時當你透明

所以養貓真係貓奴黎

其實杭州北京係好選擇
內地人對香港人其實仍然很崇拜
我有個朋友1X年前
由英國移到廣州
搞教育中心
而家發到豬頭

你會移嗎
北上好多女

咁你過嚟吖
又或者成隻借比你

淨係識得問我攞野食

咁痴你爸爸媽媽架

咁樣我會好寂寞
我成日同隻狗講嘢
抱佢同攪佢
雖然佢都無氣答我

人哋都費事理你

成隻借俾我咁正
有心了多謝姐姐

琴晚失眠左好耐

唔痴架
佢純粹唔鐘意夜晚冇人係屋企
我隻大貓勁唔鐘意我老豆
成日都兇佢

狗熱情好多
叫佢會有反應

貓就通常彩你都傻
肯郁下條尾郁下耳仔已經當應左你

太緊張？
考幾點？

係我考3點

法國諗phd topic仲難過登天
而且有人收又要幾十慢讀（外國u要錢同無studentship人工）
睇黎永世都要長留大灣區

去cwb個間poodle cafe ，d poodle會全部圍住你爬上你度（呢間係良心店黎，d狗好乾淨好企理健康）

你識條鐵
佢都不豬幾愛我

uncle太高?

貓係高傲啲
我其實有心思思想養多隻貓
仲要係肥貓

加油呀

揾完人仔再閃
反正佢哋攞咗香港咁多資源

真係？
我剩係去過日本既柴犬CAFE
等我留意下呢間先

試下啦
好正架
包你一試愛上

隻狗聽到以為你要賣左佢

我老豆唔識摸貓
成日都好粗魯咁「捽」落去
又鐘意幫佢地梳毛
但又梳得大大力勁痛
次次梳親毛啲貓都慘叫

我有次睇唔過眼搶走隻細貓叫老豆咪再梳
隻細貓直情當左我係救命恩人
痴左我幾日
係咁跟住我要訓係我隔離

我同我老公幫佢地梳毛
佢地係會「呼嚕呼嚕」勁冧
隻大貓仲會搵個頭頂我地把梳嗲把梳

我成日叫老豆溫柔啲
佢完全唔識用道力

肥貓應該好易養出黎
我想幫隻細貓減肥

淡定有錢剩

我有隻幾歲嘅都係好撚肥

瞓喺地下食嘢

唔會
放心
佢知我心意
因為無野可以取替佢

uncle養狗罷啦

好想試下
好似加菲貓咁就好

癱妃
肥我鍾意呀

佢真係好撚肥

我隻細貓已經肥到抱唔起
勁重

日本個d柴犬cafe都好似好差
cwb個間柴犬cafe衰到上埋東張西望 衛生差 d狗睡眼惺忪

我做高教界 人工又低 賺到乜人仔

會上去搭個雞棚再轉手拆棚cap水
儲夠5000蚊就會去賣老翻
到時做埋黨主席

Always

不過佢兩老不嬲有湊開隻狗既都

C fu ,我好想揸車啊

所以我對狗CAFE印象麻麻
去睇貓頭鷹仲正

add oil

個日OP見到owl表演
不過去到已經散場
剩係跟住佢番去佢habitat個時睇到佢一陣

過黎跟我搵食 三萬五人工 返九放12

同埋柴比較唔彩人

poodle熱情

等一隻貓cafe都係唔理人

學車咪揸緊

我番埋pt都無3皮
暑假無pt番tim

咩高教界咁差 保安都萬七啦

放工 今日唔駛ot

痴 線 日日半日

我有諗過養狗
都係諗住養poodle

我有親戚係養poodle既
成日都勁熱情勁HIGH
好鬼可愛

大學就好pay
大專好撚低

對我黎講係全日喇

poodle性格好

不過呢度好正
人工係低但接近0workload，長期wfh，
如果勤力d 星期六出去教三四班pt，月入40000都唔難

扯佢jj

咁得啦 做多啲part time 四萬唔多唔少 夠用
女朋友幾錢人工？

今日六十單 大家準備好wfh 未？

又冇得返學

好在考咗車

今日六十單 點睇

兩皮零

暫時都係教得3個鐘pt
因為唔想無左個星期六

但遲d就要賺多d無計

上年就考到

大部分係健身群組，都捉哂入營

駕院就有得搶期
街場就要改期

夠晒 你兩月入六萬 應該可以買到七百萬左右嘅樓

買樓= 走唔到

你諗你

問心 真係想走就一早安排好晒

有牽掛就走唔到

去到外國點搵食又要諗

留返係香港又兩頭唔到岸 可見將來樓市唔會跌

到你好似我咁4，50歲就後悔點解無一早買樓

香港無左戰略價值
呀爺就唔會托樓價

同埋依家無期係手更加唔驚

有期又要驚學左幾堂後被改期

希望快啲跌 等我買返兩三層

依家得返公務員有錢買樓 今年上年又話市道差 根本就唔係 我老婆仲月月出八萬人工

差佢老木咩

你老婆離地姐

同埋有樓咪發
無樓做成世都買唔到

我意思係要盡早決定 去邊都無問題
唔好拖咁耐

今日有冇人考沙田
一陣坐的士怕害左佢

借嚟玩吓

我抱我抱

你傻架
為咗屋企
我先咁大犠牲

無人叫你繼續高教呀
現實啲啦
為錢為生活呀
又唔係叫你做鴨
Target係幼教同小學階段
呢個都係我之前side business 賺錢其中之一

雞全部都係🐔

我去過東京有間
十幾隻owls 放喺度
任人睇／摸

冇
坐的士去學車？

咁un人工

你咪變態啦

你去咗邊

我層樓無咩點跌
啱啱放咗
勁搶手

佢老婆唔離地啦
8萬咋
好多3中至尾已月入6位嗱

有錢

其實你有機會買的
但你錯失咗最好時機

係...地鐵站行去太遠

返去係咪要用安心出嬪

唔洗
考車先要

冇返學

你同我最大啲哥哥一樣大
佢哋第一層樓係沙士時候買
十萬已經可以上車
月供幾千蚊

有冇睇鑽石山綠置居 九成半按揭 首期6萬搞掂
超想抽 不過冇公屋喺手 冇得抽

岩做高教=/岩做小學

最憎管秩序做admin野

唯一好處係唔駛點做
可以攞d時間去玩/做其他野
但pt教第暑要佢approve
只可星期六做

加埋6位數
中產啦

你話專業人士/保險狗/阿布泰個d生意人就話姐

我嗰隻都係咁

屌 獌聯又4424

人地明明1-0，var就心口當手
之後佢地1-0

有公屋都抽唔到啊

無
你有公屋都難
何況冇
沙士時期
買層私樓唔洗一球

而家係有一球都淨係夠比首期

咁無啦
好多野係自己爭取
呻都無用

嗰到真係平靚正 除左龍翔道可能噪小小之外完全冇野挑剔 又多野食又方便很想住

Tutor?

都係嗰句啦
無野不勞而鑊
機會埋度嚟
又嫌呢樣嗰樣
咁好難喎
中產都唔係一日就中產啦

性格唔岩做小學
比較毒
幼/小係要handle細路多過教書

幾樣既
一係讀專科/實用科
一係搵到第一桶金就做生意（當然要有頭腦+運氣先會發達）

應該話有樓收一球首期都好正
仲要唔係立米樓

為條鳩巴打打氣

仲未考完咩

佢好似考三點

依家新一代慘到。。

我

為碌鳩集集

你比起做文員/看更好好多
至少你都係大學生
做高教
當然人工不及3C
所以發圍一定靠做生意
你知呢個政府咩事
巴打好好把握
馬死落地行
何況要為生活

所以叫你走呀衰仔

收到風條鳩話合格嘅話每人有一餐齊柏林熱狗食

以下開放報名：
豆爸

幫人問
如果2月廿幾號考車 淨係肥咗泊車調頭
大概要排多幾耐先有得再考

依個咁嘅時勢肥咗真係勁慘

你最大都仲未找數
幾時到啲細

一筆還一筆 我遲啲諗到方法就會請

好想收工丫，成日9fing fing 咁

肥曬

下星期一開始搶快期‼️‼️
搶快期攻略

肥咗唔好灰心

加油肥啲咩

明明cut線有睇鏡

路試只係肥呢個

真唔真呀

搭雞棚啫係指攪壇野唔係真係雞棚

又係肥擰頭？

我要留住貞操比呀姨叫高價啲
唔會比你驗貨架

主要都係家人問題
有人有物既話仲唔9沖去英國咩
個個星期入場睇我廠 正到

一早講左你揮到頭都甩都係無用

佢覺得你無fing/睇你唔順眼就無用
or覺得你手車唔穩陣，無野好tick就tick呢個

一句講哂：睇彩數
下次再肥我出地板油大絕算，chok 死佢

香港腳發作

最仆街係完左先知肥
唔係一肥就知